買到假鞋，報警有無用？

岩岩係交易apps買到對假鞋
而家報警仲有無用？
係咪海關唔會做野？
衰在面交無check清楚

唔通你淘寶淘對假鞋又報警咩

前提你要證明到你手上個對
係佢賣比你個對

面交，只有whatsapp對話，有無用？

冇，佢話你之後換對假野屈佢都得

姐係面交無check清楚，之後點告都告唔入？

傻人發現案？

就算面交有check清楚都冇用，因為你點都向唔到海關證明你手上果對=佢賣俾你果對，海關封舖係個倉度攞去查到係假就得

如果我報警，海關係咪會放蛇，約條仆街出黎？

你係誠哥可能考慮下

你邊位丫鬼理你咩

咁佢請多1萬人都唔得掂

你今年幾歲？

係咪拎左媽咪零用錢買

有佢電話，銀行户口都無用？

你睇下你幾戇鳩😂

問你媽咪拎多幾舊水買過對啦😂😂

認真想知報警係唔會受理？

你究竟想報警定報海關？
買賣既野警犬係唔會理的。報海關吧！

報海關拉到既機會大唔大

死傻尻
呢d case年中都唔小架啦
你都仍然中招叫抵死
小錢當買教訓啦 你報警基本上無用
明賣明買 你仲要check左先俾錢 仲嘈乜尻

笑乜

乖啦樓主 當交學費

有舖都可以返去吵一輪試下屌到佢退錢既，呢d面交真係財到光棍手

咁有資料比到海關都無用？

樓主我撑你，報海關 唔好理上邊d 傻hi

但我得條友電話

上2手區放平價iphone
扔上感情台加句利申絲打
約佢交收 係咁轉地點之後no show

可唔可以答你究竟幾歲？

報海關，了解吓程序，好過喺到問問問啦。不過預啲錢攞唔番先啦

拎幾舊去驗下個腦好過啦ching 😂😂😂😂
笑4

我都係問下報警有無用

錢就一定唔洗諗架啦
報海關費時佢害人好過啦

如果你同佢買多對拎單/拎啲證明 應該可以報警？

得電話夠入佢？

條友乜都delete哂

你蝕咗幾多

駁唔到

差不多1000

我買到假係我on9咩？

你大鳩個賣家，等佢知驚

海關會直接處理 假貨

屌樓豬真係on99
人地上面解釋左好多次報驚報海關其實都冇用
你仲係咁問有冇用
報海關都話你要證明到而家你拎住個對係人地賣比你個對，你證唔證明到先？
佢到時話番你轉頭，話你自己買左對假既，屈係佢賣比你個對，咁你點駁人？
明唔明呀屌

照著啦 都冇人知 你自己買都唔知

你都係想人答有用姐
話左無用又要搏 但原來得人個電話 又問人點算點算有無用

有呀有呀好有用 快d報 想睇你比狗撚

樓主抵死過個學生妹
傻鳩 問下啊媽點處理啦

賣返出去咪得囉 100% new

氹咗媽咪一個月嘅nmd就冇咗喇

買咗咩鞋